頭先老衲車志健上身，勁有霸氣

老衲叫條友借開，條友讓開，跟住老衲車志健上身大讚佢Good Boy，勁有霸氣

以為你講quit load lap lor 得唔得 OK?

狗Dee 咁勁

見有隻狗走埋黎正常都會讓開

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o唔ok你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度nag喺到complaint唔好做個小朋友做嘅野得唔得唔鍾意quit係咪依家呢個live唔鍾意get out可唔可以明唔明白呢個就係我點樣睇個世界我就係點樣點樣行我呢個人生路無人可以教都我點行架Kelvin你知唔知道我唯一一個可以比到你嘅advice比你就係你唔鍾意唔好睇delete左個youtube佢得唔得永遠唔好睇因為你會成日見到我嘅btw我會或者我target左你架喇已經係係咪poor thing係咪好簡單一個邏輯啊就係咁樣架咋各位唔好講呢啲低層次嘅野得唔得如果唔係依家有咁多人睇住就唔係咁好喇所以話真係好啦ok